[長坂橋]有冇達粉期待緊達哥玩The Last of us 2，重返榮耀

人生哲學——人生就係搵到你嘅長坂橋

達哥在2014年8月20日完成史上連續卡關4日的 「The Last of Us: Left Behind」，成功爆機。而在漫長的過程中領悟出「絕處也可以逢生，天無絕人之路」、「只要有鬥志，你要張飛咁樣，搵到你嘅長板橋」，尋找屬於自己嘅主場。部分兄弟即時回覆「好感動」、「哲學達」、「絕地（卡關）大師」。當晚亦有高達一萬四千位兄弟觀看直播。

完整版

支持哲學大師達哥 教識我地兄弟好多人生大道理
: 1正評=1支持 呢個post有1000正評 達哥就會出山twitch直播

好掛住達哥😭😭😭😭

幾時玩返暴擊英雄傳

我愛達哥

幾時玩完美世界m

原來Sony仲有搵佢

達粉都唔撚睇啦 得番我地反達睇

達粉仲生存緊嫁咩？

THE LAST OF US PART II直播
時間:2020/6/19 星期五晚21:30
直播網址:
死乖女大個女了，喬爾老豆要教下佢先得了。今晚父女檔準備屠殺磨菇人呃呃呃了。

開口中 達哥要出山了

必睇

等緊LIVE 如果佢開D直播既話我都想課少少金做佢TWITCHTV會員

撐達哥

入去劇透先

反達勿入

Same

好期待一萬live

要做會員先留得言

開台啦

即係公開支持左膠都唔撚支持你哋香港人。